用人民幣買香港汽水? 你short架?

喂同志

冇人係你同志

是咪左頌星

我愛你❤️我愛你❤️我愛你❤️我愛你❤️我愛你❤️我愛你❤️

基佬呀基佬